我唔是人肉google

啲人成日問埋啲on9問題 自己又唔撚上網查下 自己google啦屌你

屌 岩啊！！ 網上又唔係冇答案 係都要問人！on9